廣東省排第三，深圳係廣東第一呀！

數字好可能唔準，但走勢就...

話說有人親戚年尾番完深圳年頭就肺炎死左，都唔知係咪一早深圳根本就尼了

其實個數字冇咩參考價值。

係啊 我諗一早死唔少